有冇巴打唔會介意女仔濃妝

如果一個女仔性格好好 身材好好 化左妝好撚靚 落左妝好醜 你地會唔會溝佢

會
做frd做得 做女朋友就不了

點解你要逼我負皮

身材好都夠

濃妝 不了

我驚鬼